[國際] 點解厄瓜多爾會咁幫阿桑奇

同時又想同呢啲國家保持友好
當中國際關係其實係點
幫佢又有啲咩利害衝突

反美幫過反骨仔
有幾出奇

有咩好處
可唔可以具體啲
喺佢身上攞多啲機密情報
摙住西方國家嘅春袋